屌 焦焦又比人bam？

連狗針對博兄

幾時到樓主

你反樓主？

我好似report咗佢商業宣傳

佢似五毛

反到？

反到佢鄉郊產

你咪反到

拉

保護樓主 拉

關我能是

佢7能夢夢

on9仔

滿 你個美心買左幾錢

焦正撚樣！

未必